其實你班五毛撚屌係咪好撚驚我地入元朗收你地皮？

公海啲post兩三個就話乜乜唔好入元朗搞事乜乜柒柒
有分析既又有 鳩嗡既又有 又大量p牌
仲有扮中立話唔係唔好但唔好燒村乜鳩乜鳩
到底你地班鄉黑撚屌係咪好撚驚啫
係咪出聲 出黎擺返三五十圍和頭酒比受傷既人同義士囉